{
  "Language": "한국어",
  "Translation": {
    "Page Title": "SunoAPI AI 음악 노래 생성기",
    "Page About": "SunoAPI AI 음악 생성기는 무료 AI 음악 생성 소프트웨어로, 기존 API 인터페이스를 호출하면 AI 음악 생성을 실현할 수 있습니다.\n\n질문이 있으면 웹 사이트를 방문하십시오.https://sunoapi.net",
    "Page Header": "당신만의 독특한 Suno AI 음악 노래를 즉시 창작하여 혁신적인 AI 음악 생성의 즐거움을 무료로 사용하고 즐길 수 있습니다! ",

    "Music Song Create": "음악 가곡 창작",
    "Music Share Square": "음악 공유 광장",
    "Music Project Readme": "본 사이트 항목 설명",
    "Visit Official WebSite": "공식 웹 사이트 방문",
    "Visit Official WebSite1": "공식 Suno 홈페이지 방문",
    "Visit Official WebSite2": "프로젝트 공식 웹 사이트를 방문하다",
    "Join WeChat Group": "만약 관심이 있으시다면 그룹에 스캔해서 토론에 참여하시기 바랍니다",

    "Custom": "사용자 지정 모드",
    "Title": "노래 이름:",
    "Title Desc": "노래 이름을 100자 이내로 입력하십시오.",
    "Tags": "음악 스타일: ",
    "Tags Desc": "음악 스타일을 선택하십시오. 최대 네 가지 스타일을 초과하지 않습니다.",
    "Prompt": "당신의 가사:",
    "Prompt Desc": "최대 1000자 이하의 가사를 입력하십시오.",

    "Random Style": "랜덤 스타일",
    "Random Lyrics": "랜덤 가사",
    "Generate Lyrics": "가사 생성",

    "Title Placeholder": "음악 노래의 이름을 지정하여 식별, 공유 및 검색할 수 있습니다.",
    "Tags Placeholder": "원하는 음악 스타일을 선택하면 Suno AI의 모델이 장르와 분위기를 이해할 수 있습니다.",
    "Prompt Placeholder": "자신의 가사를 입력하거나 이미 존재하는 다양한 가사, 전문 가사 보조 도구:https://poe.com/SuperSunoMaster.",
    
    "Desc Prompt": "노래 설명: ",
    "Desc Value": "원하는 음악 스타일과 테마를 직접 입력하고 클릭 한 번으로 전문 수준의 Suno AI 음악 노래를 만들십시오!",
    "Desc Reamrk": "원하는 음악 스타일과 주제 (예: 휴가에 관한 어쿠스틱 팝) 를 설명하고 구체적인 예술가와 노래가 아닌 장르와 분위기를 사용합니다.",
    "Instrumental": "순수한 음악",
    "Instrumental Help": "가사가 없는 노래를 만들다.",
    "Private": "프라이빗",
    "Private Help": "비공개곡 자체 다운로드 저장.",

    "Generate": "지금 생성🎵",

    "DescPrompt Error": "노래 설명을 입력하십시오. 예를 들어'야곡'과 비슷한 스타일의'야곡이 울리면 무대에 올라 상을 받습니다'를 쓰십시오.",

    "Custom Title Error": "밤 노래가 울리면 무대에 올라 상을 받는 것과 같은 노래 제목을 입력하십시오.",
    "Custom Tags Error": "음악 스타일을 입력하십시오. 예를 들면 중국 유행음악입니다.",
    "Custom Prompt Error": "가사를 입력하십시오. 키워드를 입력하지 못할 경우 가사 생성을 클릭하십시오.",

    "Generate Submit Error": "Suno AI 음악 노래 생성 커밋 실패： ",
    "Generate Status Error": "Suno AI 음악 노래 생성 상태 실패： ",

    "Fetch Status Progress": "Suno AI 음악 노래가 생성되고 있습니다. 잠시만요...",
    "Fetch Status Running": "Suno AI 음악 노래가 생성 중：",
    "Fetch Status Success": "Suno AI 음악 노래가 성공적으로 생성되었습니다： ",

    "Generate Success": "Suno AI 음악 노래 생성 성공! ",

    "Identity Placeholder": "예를 들어 Email 계정을 식별하기 위해 ID를 입력합니다.",
    "Identity Help": "본인이 식별할 수 있도록 이메일 계정을 입력하십시오.",
    "Session Placeholder": "본인이 식별할 수 있도록 이메일 계정을 입력하십시오.",
    "Session Help": "무료 빌드 음악을 사용하려면 Session을 입력하십시오.",
    "Cookie Placeholder": "무료로 음악을 생성할 수 있도록 쿠키를 기입하십시오.",
    "Cookie Help": "무료 생성 음악을 사용하려면 쿠키를 입력하십시오.",

    "Setting": "설정 정보",
    "SaveInfo Identity Error": "Identity 를 입력하십시오.",
    "SaveInfo Session Error": "Session 을 입력하십시오.",
    "SaveInfo Cookie Error": "Cookie 을 입력하십시오.",
    "SaveInfo": "정보 저장",
    "SaveInfo Success": "정보 저장 성공.",
    "SaveInfo Error": "정보 저장 실패.",

    "TokenAuth Error": "정보를 저장하도록 설정한 다음 페이지를 새로 고쳐야 제대로 사용할 수 있습니다!",

    "FetchFeed": "음악 가져오기",
    "FeedID": "음악 가져오기:",
    "FeedID Placeholder": "생성된 음악 번호를 입력하고 가져오기를 클릭하면 표시됩니다.",
    "FeedID Help": "생성된 음악 번호를 입력하고 가져오기를 클릭하면 표시됩니다.",
    "FeedBtn": "정보 얻기",
    "FetchFeed FeedID Empty": "생성된 음악 번호를 입력하십시오.",
    "FetchFeed FeedID Error": "음악 번호 형식이 잘못되었습니다.",
    "FetchFeed Error": "Suno AI 음악 노래 정보 가져오기 실패: ",
    "FetchFeed Success": "Suno AI 음악 노래 정보 획득 성공! ",

    "Generation Task Status": "음악 생성 작업이 완료되지 않았습니다. 현재 상태는: ",

    "Enter Search Keywords": "검색 키워드를 입력하세요",
    "No Search Result": "검색 결과가 없습니다.",

    "Music Duration": "노래 시간: ",
    "Music Created At": "생성 시간: ",
    "Music Prompt": "가사 생성: \n",

    "Images TuGeYue Music": "사진을 업로드하다",
    "Images TuGeYue Upload": "그림 선택:",
    "Images TuGeYue Help": "그림 업로드 그림 내용에 따라 해당 노래를 생성합니다 (업로드 그림 파일의 크기는 2mb로 제한)",
    "Upload Images Error": "그림 파일 크기가 제한을 초과했습니다. 업로드 그림 파일 크기 제한: ",
    "Upload Images Success": "그림 업로드에 성공했습니다. 인식중입니다. 잠시만 기다려 주십시오!",
    "Upload Images Analytics": "이 그림의 내용을 분석하고 그림이 표현한 정보를 총결하여 묘사해 주세요.첫 번째 문장은 그림 표현의 간략한 주제를 출력하고, 두 번째 문장은 그림의 내용을 상세하게 묘사하며, 주제와 내용을 직접 출력하며,'이 그림이 표현했다','이 그림에서','이 그림이 전달했다'등의 문구가 나타나지 않도록 하고 주제와 내용을 직접 출력하면 된다.",
    "Analytics Images Error": "이미지 인텔리전스 인식 실패: ",
    "Analytics Images Success": "그림 지능인식 성공, 필요에 따라 수정 후 클릭하면 즉시 생성!",
    "Friendly Link": "스폰서 및 우정 링크："
  }
}